英媒列曼聯隊史10大失敗收購

英國《每日郵報》羅列曼聯隊史上的十大水貨

10、舒韋恩史迪加（2015年、拜仁慕尼黑、650萬英鎊）

9、施斯隆（2015年、修咸頓、2500萬英鎊）

8、米希達利恩（2016年、多蒙特、3000萬英鎊）

7、科蘭（2002年、獨立、700萬英鎊）

6、基柏臣（2003年、帕拉尼恩斯、650萬英鎊）

5、法卡奧（2014年、摩納哥、600萬英鎊租借）

4、華朗（2001年、拉素、2800萬英鎊）

3、迪比（2015年、燕豪芬、2500萬英鎊）

2、迪馬利亞（2014年、皇馬、6000萬英鎊）

1、山齊士（2018年、阿仙奴、2000萬英鎊+球員換購）

（彼特洛赫里）

邊個係施斯隆

山齊士失敗？

佢本人好成功

科蘭咁平都失敗？

神魔合體失敗

米希達恩真係廢到仆街

敢帥佔大半

02年
嗰陣FM係Ajax執隻Sneijder都係7.5M咋

迪馬利亞hea踢都好撚勁 仲要賣到下錢

比比都無 on9
再早多十幾年 有個龍都好on9
好心呢d 評論就叫近20年最差咪算
史上真係唔應該咁叫

係咪Schneiderlin

以前100m真係執到一隊波
都係金錢足球作惡

第一名真係唔駛諗

巴夫斯算唔算?

舒米高之後幾乎個個戇鳩，巴夫斯已經叫好嗰個，直至去到雲達沙

迪馬其實好唔公平
去到交到功課 之後要踢自己唔適合嘅位
又要坐後備
係人都心灰意冷

科蘭都失敗

好似係Sessexxxxxxx 果個

保斯尼治?果陣好似都幾大期望,後尾吸毒

心態唔好

泰比同候活

華朗無辜，真係唔啱踢法

佢去到車路士一樣唔掂

之後返到國米就拎冠

施斯隆 聽都無聽過

冇董芳卓？？？？

笑話嚟講算成功

20m買到頂級鋼琴家都叫失敗

呢個曼聯失敗收購排名好幾個收購都係雲高爾做曼聯領隊果陣做嘅，如果當時曼聯唔係迷信名帥而係揾個實事求事嘅領隊，可能就唔駛嘥咗咁多錢買D唔等駛嘅球員，復興嘅道路亦會好行好多！

神魔合一都失敗

椰子未黎之前啲獌迷都覺得佢好實事求事

全能到仆街點失敗？

英媒唔識波...

譯錯啦
修頓去曼schneiderlin

Anderson都無十大？

蓋清學活蛇貼新浪新聞

未踢完都列入去有啲唔公道

如果以成就黎評既話佢算OK

補完咗曼聯無鋼琴家呢個缺憾，成功到不得了添啦

泰比

拎過歐聯

前者算9數喇
但候活講真唔錯

俾雲高爾叫佢打翼衛仲要做埋楊格後備，俾我都唔撚妥

v92 又話49000 d 買人唔係跟佢心水買
買完佢硬食

廢一定係比比
c朗同期中有幾個冇用嘅收購， 迪贊巴，貝利安
不過Ｃ朗一單deal cover 哂

小豬第一季黎到其實唔差，係摩佬黎左之後完全用都唔用佢咋嘛

喺曼表現黎講，係失敗喎

不過史上十大又未至於呀？

點解我唔記得比比踢過英超

冇史奈達？

前兩三年打得唔差
只係唔識入波

但比比去到西甲好似有貨交

咁科蘭去左Spain 勁到仆街tim

奧巴坦都無

費sir被人水嗰件，喺曼出場次數應該一隻手掌都數得晒

講史上10大失敗收購，點可能無董方卓？
佢喺曼聯幾年，只係正選出過一次場：
有年曼已贏英超之後，作客車仔嗰場例行公事佢有出場。

點解我記得？因此嗰場波我喺現場睇（原先早幾星期仲諗住嗰場會係英超生死戰）

唔過1000萬身價既唔計啦

泰比係唔係坷蛋個個

個時EPL唔多用中場既球員，好多踢兩邊

拍埋上邊個d真係唔算fail

唔係個個pepe

根本勁，不過唔岩打兩邊傳中
同個時又有雲佬

Lukaku ???

舒賴達連 嗰個法國防中

果陣一隊波轉會預算都係20-30m左右

依啲博潛力又賣到波衫有咩所謂
又唔係貴
依啲級別嘅收購隊隊都大把啦
邊會入到隊史頭十

費格遜之後 轉會唔係領隊話事喎

佢都廢?
你識唔識踢波

居然無馬古尼？
貴得黎柒到甩碌

比比出咁少, 都起碼有波入, 過到人

個人覺得佢同馬斯亞差唔多,
個波一到馬腳就扭埋人堆

香川呢？

候活好撚勁

世人妒忌山神啫。山神全能到仆街有咩理由失敗。

你講比比定迪比

舒拉達連都無

你有無睇過比比d猛虎傳中

個乞衣邊有入過波呀

葡萄牙流浪漢bebe

呢件喎，咁多人唔識？

宜家堆翼又有邊個識傳中

又唔係講阿狗關你撚事

山狗同mk唔係齋換咩，乜曼聯仲要貼多20m？

鳩UP有個譜丫屌你老味

現任球員係咪唔可以上榜？

比比傳中唔係差咁簡單，佢既傳中係隊友連爭頂既機會都無
佢聯賽對狼隊個場簡直係經典

山狗唔收錢踢算係咁

估唔到佢走左之後 喺西甲出場機會都唔少

識呀,不過我睇佢既形容唔似講緊BEBE丫嘛

呢個Bebe喺西甲真係有貨交喎

起碼都過到人, 爆到人, 揾到機會出波先

你睇呢幾年堆翼
馬褔扭埋人堆
左羊右華淨係識後傳
mata 山神算好, 不過錯腳k 角斬有撚用
lkk d 斬波反而最靚

米希達恩點失敗?
個歐霸冠軍佢功勞絕對唔細

起碼都過到人, 爆到人, 揾到機會出波先
你認真
當年睇完佢比賽既唯一感覺就係業餘

迪馬利亞唔算失敗掛
係唔想係曼到踢姐
小豬黎個陣都已經就退休 根本無咩機會出場 咁都算失敗

我記得迪馬開季踢得好好救左曼聯好多次
係後尾鬧翻左又俾曼迷屌

冇雀屎佬

仲有贊巴贊巴同基巴臣

鳩UP無極限
果件垃圾乞兒吹撚到勁過馬福左羊右華

2003年靠佢射死車利先贏英超

如果華朗踢曼聯2年入11球係失敗
安達臣踢曼聯7年入8球算乜?

泰比屙旦

泰比... 俾拿鐵斯浪射都通大細嗰個

卡路爾對熱刺果球...黑哨之中既經典
係白界入面撈番個波出黎都當唔入

踢得廢過羊咪後備

奧巴坦？董方卓？

老老實實v92算唔錯㗎喇
梳爾馬迪爾拉舒福特呢啲現任正選都係v92年代開始，盲仔羅美路靴里拉又好使好用，其實迪馬利亞都打得好，但係佢啲失敗收購真係蓋過佢功勞（法卡奧迪比舒尼達連）

仲有卡路爾oh fk

華歷簡奴，最後降班但係佢係算打得好

3M就算啦

無大米安

其實佢carry咗，係最後半季唔知做乜

奥巴坦過人好撚勁喎
腳頭又重成日入靚波

擺係今日曼連肯定正選

最記得佢有場對狼堡
但係問題係佢除咗過人真係乜7都唔得
傳中係猛虎射球
positioning又差
而家咪法乙

成日入靚波???

踢曼28入1球-6省中人

之前話新拖丹嘛

冇藍天呀？

我開始覺得你係玩膠

佢俾曼迷屌係職業道德問題，走佬唔練波迫球會賣佢
不過迪馬嗰一年都幾慘
明明喺皇馬轉型踢中場，點知世界盃變返踢翼，跟住決賽傷鬼咗。
返去又俾皇馬為咗占士賣佢去曼聯，堂堂歐洲助攻王、歐聯決賽mvp要委屈踢隊無歐戰球隊。
跟住喺曼聯又俾v92為咗三後衞焗佢踢翼衛，咁自然踢得差。到佢受傷之後已經俾楊格搶走正選。
最慘係場外啱啱先搬去曼市就俾人爆格

基巴臣有段時間係踢得唔錯，不過真係成日傷
贊巴贊巴就真係堅廢

巴夫斯第一季超勁

科東尼呢

你個名😂

堂堂歐洲助攻王、歐聯決賽mvp要委屈踢隊無歐戰球隊。
講到有人揸槍逼佢踢曼聯咁

小豬幾m買翻嚟又唔係冇表現

賣波衫條數都翻嚟啦 咁都失敗

用前鋒同CMF比入球數字

一半都係雲鳩耳入

全部都係近年
1900-1980嘅唔講？

因為呢d 本身就唔預會出
買返黎只係拎黎開中國市場
做到呢樣野何來失敗
你唔係當廢sir 咁on9
覺得咩董卓夠班踢獌掛

睇錯,當我無講過

太樣衰無得打正選

入左！ 一定入左！！！！

曼聯有失敗過？

事實係佢冇得點揀
皇馬要占士逼走佢, 佢都唔肯做後備啦
曼聯想要佢, 又有正選位, 委屈都要去啦

你唔講！

有佢彈會歌打氣，我哋曼聯先踢得咁有架勢

係計表現?

相比返其他英超該門
佢果d失敗都唔算好失望
你睇下車仔以前d前鋒
阿記買果d 19 靚仔

山齊士第一？

泰比 真係一個笑匠

真係好撚on9，有香川唔用走去買mk

第二季叫的士，送兩球比享利，笑死人

仲有成日企鬼死咁出比人笠死

1.c朗
2.朗尼
3.伊巴

Tosic同 w.zaha 要計啦

四炒摩

想開拓支那市場？
我諗支那人只會買翻版波衫

MK恩係多仔好似踢cam位
去到曼要佢踢翼

笑撚死
過到人入到波真係搞笑

邊個踢得好咪邊個正選

所以我一直唔憎迪馬

乜撚都用入波數字去評價